一線鷹真係好屈機

鷹迷3巨頭

張Ching
點Ching
膠鷹

鷹迷5虎
吉清
KIrving
波叔
Lamarcus Aldridge
歌神譚校長